雖然正常唔鬥黃, 但選舉就係鬥黃

因為quota有限, 同日常唔同, 候選人要夠黃先好入議會做野
所以泛民, 尤其民主黨
素人都要夠黃先投
(例: 天水連線有人今日唔出席初選論壇, 因為去咗元朗yoho

利申: 我港島, 無意為新西人拉票, 純議事論事)

鐘意鬥黃嘅連登仔選舉中可以發揮鬥黃精神
不過, 選完就告一段落, 唔好再鬥, 槍口一致對共
認同請推
唔認同嘅, 歡迎討論點解「選舉都唔應該鬥黃」, 請指教

唔鬥黃不如抽籤

所以候選人要有張CV, 唔係唔知你有幾黃
啱晒連登仔